香港係咪已經無咩製衣廠？

見到D賣衫黃店十件十年都made in China，其實係咪共識，根本避唔到

越南製先多喎

其實係

長江製衣() 算唔算香港的製衣廠?
佢在新蒲崗大有街有棟大廈，
佢樓下定期都會開倉平賣

反而好多大型連鎖fast fashion牌子唔再係made in China

好多轉咗其他東南亞國家

前兩年返大陸，我鄉下好多製衣廠都執笠。
係好誇張果隻。

日本廠多左越南野

買開呢間嘅裙，大部分裙都係Made in HK

其實最近見有間環保廁紙商
去越南物色合作

應該做多D 呢D